[非犯法] 真原價出讓世界杯波飛

事源朋友同我意外抽多咗加臨時去唔到 (勿相認)
所有飛都未綁FAN ID (入場果陣需要FAN ID)
所以放心唔係老點 絕對認真出售
希望盡快放晒佢了咗件事 跪求各位巴打 如果知道有朋友有興趣幫手問下

詳細可以Telegram再問:

6/21 (Game 23): 阿根廷 vs 克羅地亞
6/28 (Game 47): 日本 vs 波蘭
7/02 (Game 53): 16強 (預計 巴西)
7/02 (Game 54): 16強 (預計 比利時/英格蘭)
7/06 (Game 57): 8強 (預計 烏拉龜 vs 法國)
7/06 (Game 58): 8強 (預計 巴西 vs 比利時/英格蘭)
7/07 (Game 60): 8強 (預計 德國 vs 比利時/英格蘭)

價錢:

時間表/比賽地點:

聯絡Telegram:

Sorry漏咗講 每場都係兩張兩張飛咁

又漏咗講 全部飛都係CAT 3

push

價錢可議

點解買咁多，同一日都買2場？

D飛唔是我一個人 有D係朋友

見你原價，幫你推下啦

連登有愛

很想要 但你冇覆我

pish

sorry巴打 可能忙忘記左覆
你tg多我一次

Game 60 已hold比泡菜巴打
請繼續支持

lm

多謝巴打幫推

俄羅斯

俄羅斯係難攪D

感謝巴打們 賣咗兩場